道歉啟事

本人於2019年1月時許，因一時失慮， 多次於社群網站「Lihkg」上， 以「黎明卿」之ID，以不實且侮辱性之言論公然發文或留言指摘、貶損以「櫻雪」之ID使用社群網站「Lihkg」的高XX先生， 相關文章內誹謗性之評論並無任何事實根據或基礎，全屬不實指控及虛言， 對於高XX先生之名譽、信用產生貶抑、損害之效果，本人對此行為深感懊悔， 因高XX先生心胸寬大，不計前嫌，願意原諒本人之錯誤，本人承諾絕不再犯， 對因相關文章之發布而產生之所有不便及困窘深表歉意。
道歉暨聲明人:黎明

知道就好啦

我姓桐谷的
唔好搞錯

又唔係搵你-.-

雪仔我安答

黎蛇我同你做忌

睇錯sorry

本人於2019年1月時許，因一時失慮， 多次於社群網站「Lihkg」上， 以「短髮控」之ID，以不實且侮辱性之言論公然發文或留言指摘、貶損以「黎明卿」之ID使用社群網站「Lihkg」的黎XX先生， 相關文章內誹謗性之評論並無任何事實根據或基礎，全屬不實指控及虛言， 對於黎XX先生之名譽、信用產生貶抑、損害之效果，本人對此行為深感懊悔， 因黎XX先生心胸寬大，不計前嫌，願意原諒本人之錯誤，本人承諾絕不再犯， 對因相關文章之發布而產生之所有不便及困窘深表歉意。
道歉暨聲明人:小短

ok

動漫台依家黎黎去去都係呢啲小圈子post

咁你想要咩post-.-
高汁動畫推介要唔要

係 持棒狗 蘿蔔台 整臭哂

咁你想睇啲咩==

珍…

動漫學術化 文化評論

ACG 作品的受眾必須有人文關懷
聲稱 XXX 是老婆的動漫迷, 絕大部分都是重理輕文的人文白痴
要研究 ACG 就要係 Sociology, Computer Science 同文史哲落手

教育工作者應該取代動漫迷
ACG 產業文化必須重新改寫遊戲規則,
配合企業投資和教育制度, 令作品更優質

食屎啦259

無錯！
御宅族要拒絕mk！開設動漫講座 研究小組！

快入黎幫我撐場